其實中共會唔會喺2033年強行消滅香港特區？

原片有講到中共認為1983年起計50年不變， 咁即係有籍口2033年消滅香港特區而唔係一般香港人所想嘅2047年?

是9旦啦

有分別咩？

咩鳩歷史學者？

基本法第五條：
香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變

特區成立於1997

又係垃圾 YOUTUBE LINK 呃LIKE
俾錢去跟熱狗上堂先好出黎做主持

中共喺國際舞台繼續咁玩落去會過到2030再算啦